要求戒嚴，唔想再日日返唔到工。

暴徒又唔放棄，警隊又搞唔掂。
強烈要求特首戒嚴。

班警察做唔到野既
炒晒佢請過另一班啦

戒嚴

戒鹽

一如以往

係囉，唔想日日返工都俾d廢青阻住
政府快d做d野平息左佢啦
清算晒d警察去啦，總要有犧牲先解決到！

好人一生平安

戒嚴啦 搞唔掂 跪低啦

咪係 應該叫解放軍出黎戒嚴

一於戒嚴！糧食分配！怕咩無工開

其實尋晚都冇戒嚴
就知林鄭戒唔到嚴

班警察維持唔到治安請佢地返黎企

你哋班暴徒... 朝早塞交通，晏畫攪中環，夜晚玩旺角... 玩撚到兩三點跟住第二朝又loop過...

班毅進精英就嚟俾你哋攪死啦...

出解放軍就番屋企訓覺

直接接戒嚴大家冇咁辛苦

支持

港豬咁能鐘意返工

不如報警 / 打去政府部門 強烈要求佢戒嚴啦 好撚驚呀

戒嚴啦 唔使番工最好
開定-1

有無去藍絲page / 蘋果live 洗版 ？

戒

戒嚴一齊無工返

子暴製亂，香港警賊

快

文宣

攬炒we trust!

要求戒鹽

戒嚴 唔駛番工

要求立即派解放軍出嚟

推

其實咁都唔戒嚴真心痴線, 亦證明佢唔戒得嚴

戒啦屌你，唔係諗住仲撐到呀

強烈要求戒鹽

係囉戒嚴啦港豬要帶住枝天拿水幫手抹九巴玻璃窗好辛苦呀
屌你老母有病

依家係平日番工塞。 係咪要平日戒嚴 全世界放假

政府真係好無能
全面亂到咁，都唔宣佈停工停課
我又要擔心自己返唔返到工
又要擔心個仔返學有冇事
個個月出幾十萬人工
咁多個月黎坐係度乜都唔做等件事完
落台啦

戒嚴啦！

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

Agree

我要戒鹽！

唔戒正契弟

岩牙
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

戎嚴啦

支持戒嚴

要求教育局停課
無理由大學停但中小幼都唔停架

戒嚴啦嘛 唔戒呀下？ 林奠

戒喇
唔想日日都翻工

咪係囉 搵啲警察祭旗平息民怨咪得囉🙏🏻
個政府真係廢🙄

政府搞唔掂就戒嚴啦
返到去11點幾12點
無左半日野又做唔晒
老闆又當你返左工
咁落去返工都會俾人炒

戒啦，又要人返工又返唔到，不如戒嚴

我藍絲黎，日日咁搞我都驚，希望政府快d戒嚴。保障藍絲安全。

開實彈都搞唔掂點撚樣做嘢㗎

叫民建聯爭取戒嚴

屌要求戒嚴！！！！

全城就會掃午餐肉
到時仲失控

戎未

好想返工呀
仲塞緊地鐵

真

一係戒嚴！一係殺撚晒我地香港人！

班綠曱甴無料到，快d出老解啦

屌你老母，日日都返唔到工，應該要譴責無能政府

自己上youtube睇下台灣果時嘅戒嚴時期

𠝹鹽

其實琴日既情況已經係屬於真。緊急狀態

六點起身點會返唔到工呀

最後有民主

黎明行動

解放軍應該出黎維持秩序, 最好重兵駐守中環甲級商廈

我支持啊

我要戒嚴

炒閪晒班廢警換公安啦屌
又唔解決件事
換公安出坦克個個開開心心咁返工

希望戒嚴一個月，其實好多港豬唔係話太想返工，只係驚被炒魷。若戒嚴就人人有假放，等大家在家休息下，唔好咁辛苦。

同意 垃圾林鄭

話咩唔停課係唔想比我地得逞
屌你咩，用政治凌駕市民學生人身安全

+1

今日得塞車無tg
好似唔夠亂

我諗，若武警入城取代黑警，會否仲好過而家。反正贏唔到，武警擺明殺人，大家反而唔會咁憤怒，因為已攬炒成功。而家黑狗擺明復仇執勤，義士又付出，但港共又繼續用林鄭閪樣發言，真係唔想再見佢個閪樣。

戒嚴！！

戒呀

出動老解，平息暴亂

戒嚴！戒嚴！

除非有粒防暴頭掉係馬路中間
唔係既話諗下好啦

支持戒嚴
作為大西北居民，每日都要經歷千山萬水番工已經好辛苦架啦
呢兩日番工仲難過平時
又要遲到俾腦細屌又要扣糧乜乜
求下政府可憐天下打工仔
俾一個合情合理合法嘅原因俾一眾打工仔同腦細解釋啦

岩呀

戒嚴啦 點可以日日咁搞

咬老綜抗爭度日

話左攬炒，橫死掂死，梗係焗佢出兵一齊死

炒晒佢啦

攬炒

戒嚴，好嗎

快啲戒嚴啦
戒嚴 戒嚴 戒嚴

有無人出黎交待下 點解要主攻大學？

佢有G4, 老公阿仔係晒英國, 班港豬番工危唔危險, 吸幾多山埃對佢不痛不痕

你要戒嚴 佢偏唔戒嚴
你要解放軍出黎接管香港 佢係唔出
連登仔要啲乜 林鄭 / 中央就一定唔會畀

整返個要求戒嚴集會/遊行？？？

幾時出老解戒嚴

g持戒嚴

Push

快啦

幾時黨鐵晚上7點收車就成功了

戒啦屌你老母，垃圾政府

戒鹽啊

戒埋油

洗唔洗叫老蕭燈下

好呀戒嚴, 成班無業遊民阻人搵食

我想講戒嚴係可以剝奪你罷工自由
你罷工會犯法

快啦屌

止暴制亂 香港戒嚴

正阿 戒嚴左可以瘋狂返工

戒嚴 + 宵禁
大家乖乖地o係屋企訓覺

周圍都係曱甴 請戒嚴 全港市民在家中日日量地

戒嚴相信都仲會有香港人真心沖上街返工

Agree, 差佬做唔到野，政府居然要我呢d普通市民幫手止暴制亂，我俾人打死燒死點算？政府居然咁厚面皮要求市民免費幫佢地對抗示威者，將普通市民當肉牆，我地而加唔係幫政府打工，我地無義務架

人民喜迎解放軍入城戒嚴
求下中央出手喇
唔係唔敢嘛
支那雖遠必豬

你越要求佢越唔做
咩唔想返工姐? 個決定權係你自己手架

快啲戒嚴

一早贊成戒嚴，
係林病怕死唔敢